荃灣新春活動突天降鐵釘 區議員報警緝兇

荃灣海濱選區區議員鄒秉恬早前要求區議會日後舉辦沙灘活動時，不准比堅尼女子進入沙灘免影響兒童，事件隨即引起社會譁然，鄒秉恬議員亦「聲名大噪」。適逢農曆新年，鄒秉恬近日舉辦大型寫揮春活動，邀請多位書法家到場為街坊即席寫揮春，又免費派送餅派糖等，引來大批男女老幼居民到場支持。不過，活動期間發生「墮釘」事件，一名在場的婆婆突然驚叫，指有釘從高處「飛落」來，鄒秉恬上前查看，所幸，事件中無人受傷。鄒秉恬嬲爆報警處理，他更懷疑是有人想搶佔海濱區地盤，做一些攻擊他的支持者的行為。
鄒秉恬議員在個人Facebook專頁「鄒秉恬民選議員辦事處」發帖，指日前在海濱區舉辦大型寫揮春活動，邀請多位書法家到場寫揮春，同場還有免費派送的糖葱餅、棉花糖及花式扭波等，舞台上表演等，觀眾席坐滿，大批街坊到場玩。「期間突然聽到一位婆婆叫：有釘從高處跌落來」，他遂上前查看，好在婆婆無受傷，他亦發現在場地上散有多枝生銹長鐵釘，「經收集後共有7枝」。他說，好彩無人受傷，「我們決定報警處理，希望可憑閉路電視捉拿兇徒。」
鄒秉恬斥兇徒妄顧居民安全，更質疑有人針對他，他在專頁表示「大黨想搶佔海濱地盤，邊大灑金錢收買街坊，邊攻擊恬議員的支持者，敵對派莫仔+鄭虫的黨羽可以卑鄙如此，近期愈做愈兇，除收買02記者作假故事虛構功績及派單張騙人外，現竟轉向支持街坊頭上，此種兇狠行徑令人髮指」他說「可惜他在明，攪破壞的在暗，實防不勝防。」
鄒秉恬議員事後發通告，告知街坊有關事件，更呼籲目擊事件的居民與他們聯絡，一齊緝兇。

今次放釘唔係放針

點睇都係縲絲 個記者有冇用腦架

唔關記者事, 係條戇鳩自己係FB寫鐵釘

飛釘

呢條友正宗山寨王嚟 邊個想入佢地頭插旗仍就屌邊個 民建聯都無面俾

鏍絲就鏍絲啦屌你

Nben

年年拎區議會錢搞個咩演唱會, 為左滿足自己嘅表演慾

點搞呀

年年爆場架
唔計佢鍾意出風頭 地區事務嚟講都算係肯做嘢

當年佢追擊陳偉業超落力

不過佢真係有做野 其他見都唔見影

十幾年前嘅佢都好鬼hea
03年陳偉業派個無人識嘅女大學生去挑佢機 爭啲贏咗
自此佢就肯做嘢同埋追住陳偉業嚟咬